武漢實施出門禁止 公安逐戶把大門用鐵鍊綁上

CLS國家,鎖撚左你仲一副好似為你好咁嘅語氣

點買糧食？

餓死咪唔計病死

餓死就唔計入肺炎死

食草

黨

實施出門禁止
嚴禁出門

飢荒死亡人數100萬,武肺死亡人數300人,成功抗疫

無錯

共產中文累贅

準備屠城

隔離係藉口，主要怕d人上街示威反政府

傻撚左？

貧困人口黎

一火燭就陷家燒死哂
高效殺菌

中共有咩做唔出

封你又屌, 唔封你又屌, 真難服侍

一把火燒清光

你估大陸人淨係識係門口逃走？

同對豬瘟時一樣, 最後就趕哂入火坑再一把火

我讚佢都黎唔切
鎖住佢咪俾d生番過黎

實有方法走

餓死係自然死亡 唔係武漢肺炎死

好野

FXXK

火燭點算

強國嘅手法與眾不同

其實已經比香港黑警善良，如果香港d黑警見你咁開門已經狂噴椒

有黨真好

以人為本嘅野

BBAD
BUNGOOD

BAD
UNGOOD

核平佢最快靚正

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

以父母自居 要求所有國民順從
否則就係不忠不孝

封建幾千年 冇變過
仲係君君臣臣父父子子

我覺得中共意識到疫情過湖北人積怨會好大
先進行人類淨化計劃...........

其實瘟疫唔咁做
連登仔有咩高見
仆就仆街D 但係當年淘大咪又係封鎖
只不過用人看管 唔係用鎖鎖住度門
好似呢家香港咁
唔知邊個出事 唔知點解出事
大家就當冇事 照出街
柒婆ON9 但好多人都陪佢ON9
完全係掩耳盜鈴

香港警察哩類咁嘅垃圾物種係冇資格同任何一種生物比較

支持實施武漢出門禁止後再次天津大爆爆

萬一火燭就燒死係屋企

下你又知佢冇

都督東風已準備好

以本傷人

之後人體瞬間氣化

其實嗰個黃岡市
唔俾市民出街
可以點執行？

死人要食野？

咪笑，而家中國真係跟足1984咁，唔准叫「萎縮」、「下跌」，要叫「負增長」、「放緩」、「下行」，重要用咗好耐

支持高溫殺肺炎

如花!

跟住用火消毒

無生還者就唔會傳染

過然係畜生

餓死定肺炎死快啲

UN GOO GOO

咩年代 仲av畫質

天水圍公園鐵閘.jpg

中共想加快小康社會嘅步伐

點解唔學美國佬咁用核彈炸浣熊市?

草都冇得食

講好左 2020 解決貧困人口..

聽講佢地較到網速好慢
唔畀人send片出去
有240p睇算好好

戴黑色口罩 暴徒嚟

比人鎖仲話「謝謝」
演員定真愚民？
裡面其實冇人？

推

唔出門就拎唔到錢走
政府就可以用佢地d錢
吸血劍黎， 又贏

冇睇天與地？

歐化中文嚟
得英文先用咁多noun phrase

食人

有病唔準去醫院，全部死晒疫情就會結束

咁做都係為支那狗好
封撚哂佢呀

係twitter可以搵到支那呢兩日好多火燭嘅片
好多係因為用酒精消毒又開煮食爐

中國人是要管的

孺子可教也

咪寫2日可以派人出去買

我估要嚴格執行，先要鐵鍊鎖門
出門口要打電話通知公安開鎖，搵個公安睇住真係1人出外，要用電腦登記開鎖閂鎖咁

封好過唔封，支持抗疫措施

啲官讀書少 中文成日亂咁黎

火燭唔洗走

仔食老母
老豆食仔

冇屌
關我撚事咩

君君臣臣父父子子唔係咁解

火足就真係變燒豬

家天下?君權神授?
中學冇認真聽書 唔識形容

總之就係認為政治領袖唔係由人民選擇
人民既使命就係服務權力中心

明明就係掉轉

比你揀你揀武漢式定淘大式封鎖先？你講黎都多撚餘

心水清因武獨勢力逐漸崛起

餓死咪唔使計死於肺炎

王岐山

up，cks